改個靚D既名係咪就唔同?

sex partner
sex lover
friend with benefit
secret lover
sex toy
Master & Slave

最ON9係friend with benefit
改個叫法等自己心入面好過D?
人地都係想屌你個西架咋傻西
FWB? FUCK WITH BENEFIT咋屌你老母

本質都係SP架啦,扮咩呀你地
都係寂寞想搵窿插/被撚插姐

張靚穎有個靚字 好紅

sp無友情關係

仲有冇其他多d叫法？

Personal trainer

Sex soldier

smelly chicken